李剛被免職 原因未明

支那媒體今日報道，國務院任免國家工作人員，其中，免去李剛的國務院僑務辦公室副主任職務。但報道沒有解釋罷免原因。

據支那經濟網部委人物庫資料顯示，62歲的李剛是十八屆中央紀委委員，曾任中央對外宣傳辦公室副主任、國務院新聞辦公室副主任，中央政府駐港聯絡辦副主任等職務，2014年任中央人民政府駐澳門特別行政區聯絡辦公室主任，去年7月任國僑辦副主任（正部長級）。

向佢個仔加刑

我爸不是李剛

你剛被免職

以下係我知道既秘密，今日第一次爆，希望唔會坐洗頭艇：

當時習近平係中央港澳工作協調小組組長，政改原本佢已一錘定音，只准立法會直選同功能組別各增五席，特首選委會增至一千二百人，曾蔭權攞住民主黨個超級區議會方案同習商量，習一口回絕，指政改無得再退讓，叫佢以後唔好再提。

後來曾蔭權透過梁愛詩傳話，直接搵當時黨主席胡錦濤商量，話唔接受民主黨方案，政改一定過唔到，同埋民主黨放棄參與五區公投，應獲獎勵，胡被說服，指示中聯辦同民主黨談判。

原本中聯辦尊從緊習近平既路線，政改上完全冇灣轉，此時態度突然改變。

習近平對於曾蔭權同中聯辦係佢背後搞動作，感到無面，非常震怒，後來中聯辦主事者、曾蔭權都受到報復，連帶原本特首人選唐英年都受連累，習總決心要搵黨員治港

我剛不是李爸

太多私生子